足總主席： 研究設黑名單 噓國歌或被禁不能進入球場

貝鈞奇今早出席立法帳委會公開聆訊，其後再被追問具爭議的國歌法草案。他表示， 場內球迷噓國歌，在近年經常發生，甚至令足總被多次罰款，又形容足總在此事上都是受害者，他亦藉此再次強調，不應把政治帶入球賽。近日有報道指，足總擬訂出黑名單，禁止滋事球迷入場。貝鈞奇未有談及黑名單的推行實際計劃，但指全球不少地方的足球總會都有類似做法，用以阻止屢勸不改的球迷進場生事。

詳情：

本身已經冇人睇 淨低嗰啲都趕走埋 搵鬼睇？

開始倒米

戴口罩

本身已經坐唔爆
同埋政治唔關運動事真係史上最大嘅大話之一

5000人入場一齊噓
黑名單哂全部人？

香港足球死左佢好過
貝鈞奇垃撚圾

冇黃睇波朋波友一場有冇可能跌到一千人睇

最撐港隊嗰班開汽水最大聲
唔畀人開汽水嘅話不如去圖書館踢啦

支持香港足球收皮 👍🏻

睇波增加民族感
打壓香港足球係港共政治任務之一
足總今次求仁得仁、樂見其成啦

Exactly
少人入場佢地都唔會在意

核心波迷都ban埋 正

同閉門作賽無分別

佢自己條數都未搞掂

垃撚圾

戴口罩 鬼知咩你噓咩

貼錢買難受

求其啦，要增加民族感，一首榮光已經夠。香港足球一早已經黃昏咗，足總自己想打斷埋自己最後一隻腳未去做囉wfc

原來黑名單就有效 咁要國鳩法做乜

cls唔係話唔支持本土
不過有冇諗過咁樣會俾錢都無人想吉

*去

淨班廢老自己睇啦，連後生啲趕走埋

不如執柒左香港聯菜
你都係想咁咋

香港波已經冇人睇 仲搞咁多野 咪汁7左佢囉

幾千一齊噓你ban哂佢？

香港人一早唔靠足球搞活動

等睇幾千黑警入場執法

港隊球迷會平時都有份噓
成個會唔好比佢入囉

只要夠多人做，球迷將噓聲錄落電話再播返出嚟，你唔會睇到口形認人架啦

今日南華大戰流浪，入場人數係0

咪係使撚靠入場增加民族感情咩
同路人一上街嗌口號就係番到

認同
根本想殺咗佢

咪傻啦, 點會冇錢, 政府會批, 鳳凰計劃咪就係咁黎

以為自己邊個呀？請都唔撚入去睇啦

戴口罩就得啦

香港足球請食屎本身都冇人睇，收皮啦足總

咪係囉，仲邊有人噓
依家唱榮光啦已經

唱完黨歌緊接唱榮光得唔得??

佢就係想冇人睇

就算香港無咗職業足球佢地都無所謂

更冇人睇

歷史上有邊一刻運動係唔關政治事

足總主席爭取加入制裁list

到時唔好講咩香港人唔支持本地波

比錢入場仲要可以隨時比足總以言入罪
講出黎都真係比人笑

好呀
睇佢最後邊個輸唔起

係咪學呀大小姐放棄兩代人
但sorry我會教仔女一齊噓
你要放棄幾多代先解決到？

係呀
仲會叫埋黑警大包圍捉人

即刻叫黑警包圍捉人

咁咪唔入囉，on 撚9

大家唔好入場睇波了

有睇過波既都知 播完客隊國歌
俾盡係聽到”national anthem of...”
試過現場boo到我聽唔到幾時完
我又真係想睇下你點樣搞成萬人

點捉呀

200萬人
一人入一次都可以入你幾年
比人black list左既咪場外噓囉有幾難

挑唔撚柒睇lo on鳩

禁晒所有球迷睇下邊個入場

放心，大把便衣狗入場睇

政治唔關運動事
咁蘇古迪斯呢啲
係叫咩？？？

戴口罩噓 吹啊 捉我丫

成個場得番50人睇

趕曬人走 倒自己米

倒自己米你鍾意

會睇嘅入曬黑名單，仲邊有人入場睇

港隊比賽先會有國歌
香港隊賽事一定多人睇

就快可以閉門作賽

佢係咪要禁埋 球迷會果班die hard fans 入場

嚇得我，睇錯以為無得睇英超

咁咪唔入囉，有寶咁

政府不嬲唔重視香港體育

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

發展足球就放軟手腳，奶共就狗衝
不如同支共足協合併埋啦笨柒

全部拉哂
冇人入場就冇人噓